【睇性格】你會點樣處理屍體？

如果殺咗人，以我嘅性格，應該會咁樣處理條屍

1. 大原則，就係唔可以畀人知 我殺咗人，咁先唔使坐監。所以，要處理屍體，一定要徹底

2. 設定地方係室內，有廁所浴室，有廚房，普通屋企用具

3. 首先會將條屍放血，要確保少血水

4. 然後會將屍體骨肉分離，落刀要順住肌肉紋理，唔可以破壞啲骨，要完完整整分割出嚟

5. 排好晒一邊係肉，一邊係骨，就會分批磨肉磨骨

6. 會不定期倒走肉碎同骨粉，唔起懷疑

7. 直到所有部分都處理晒，就完成

你會點做？

我記得之前食大閘蟹都係用呢個方法，
拆完都凍晒，吊

我又唔係黑警，撚知呀

不安

樓主好可疑，自首吧！

4, 庖丁解牛咩

Dum落海，無可疑

Dry aged
慢煮

緊係整叉燒包派街坊

冇答案簡點睇性格

我經驗係會有好重屍臭味，不宜久放

經驗

breaking bad 咁溶左佢

萬一你殺咗隻黑警呢？

你當住隔離個啲人冇嗅覺?

呢個年代周街cctv，入你屋無人出返黎都夠拉你啦

丟條屍落街

樓主係咪豬肉佬

內臟都好煩下

我覺得要揀啲無人無物嘅 之後就慢慢放血
將佢骨肉分離 再煮熟啲肉 拎佢野外喂
喂唔曬煮唔曬就真空佢 keep住慢慢黎
啲味唔好比人知你屋企有屁臭
啲骨就磨粉 搞唔掂又真空佢

9up

係喎 呢個真係

臭囉 行過豬肉檔都覺得臭

安已不

如果唔當 可以點搞

處理前襯暖插番獲先

其實屋苑排出嘅屎渠會經過啲咩？

唔好諗用味冚味，欲蓋彌彰，我就係咁衰左

諗起以前睇過部漫畫
應該香港人畫，個style都香港風
好似話個男主打死咗個包租婆
然後又係要處理條屍
於是就拎個煙熏架定唔知咩
烘乾條屍入面水份，變人肉乾，再用鎚仔扑到佢碎哂，沖落廁所
後面就冇睇到

臭哂啦

坐咗幾耐

變乾屍又真係無諗過

重點係水份
會發臭，鄰居就會發現
所以呢個漫畫我都幾記得

同埋佢好似18+，好鬼多粗口好鬼多血啊肉臟啊裸屍啊

呢個post好危險

要補充下

第一部係盡量將傷口朝上 唔好畀咁多血流出嚟 當然呢個情況唔係講嗰啲你插咗五六十刀（ 多傷口就直接搵垃圾膠袋裝住條屍先)

其實傷口的出嚟嘅血滴咗喺地下或者任何地方就算抹乾咗用紫外線都會睇得到所以記住用w40 抹走血漬

清理完血之後要清理兇器 上面嘅指紋 一樣都係w40 好方便

（w40 記住喺最尾 搵個遠啲嘅地方 揼咗佢）

喺處理屍體之前應該要處理 死者嘅 隨身物品 衣物 電話

衫呢就冇咩好講燒曬佢

電話呢就千祈唔好熄/蚊 sim卡
因為電話熄機之前通常都會有向通訊站發訊號 咁就會畀人track到

正確方法係 用你嘅方法用曬啲電先等佢自然熄機
當然有個保險啲嘅方法 （熟手先好用：
如果你同佢真係朋友嘅話或者佢係指紋
咁你應該解到鎖 之後用佢嘅口氣幫佢覆一啲未讀嘅message 或者會有報告行蹤嘅通訊人 製造佢喺死亡時間之後仍然 存在 或者唔喺你屋企嘅證據）

之後到你自己 要用好輕鬆嘅口氣佢覆你嘅message 或者 推薦同人打電話 （精神狀態好嘅話 閒話家常feel 記住係輕鬆愉快嘅感覺)

上面兩件事唔需要好急咁做 散係一個鐘頭裏面做 會自然啲

之後分屍 主要喺浴缸注意唔好畀啲血跌到周圍都係 步驟嘢唔詳細講

但係啲肉唔建議攪碎 最好似成條狀或者粒用微波爐叮熟

但係因為 大量使用微波爐就會令到你兩三日內 突然間用電量 大升
咁嘅情況建議全日開住暖氣 打開雪櫃門 等等比較耗電嘅電器 做藉口

處理肉嘅時候 血腥味會好大唔好開抽氣扇
啲肉分好曬之後 我諗大概係第二日 喺屋企接近門口嘅地方 最好有鄰居睇到 或者影響到鄰居地氈 等等 打碎一支醋 遮一遮味

所有步驟你大概有3至到4日時間
所以你嘅不定期其實唔係太長

科技發達佢一定會有機會同任何一個人交代佢會嚟搵你 就算冇 閉路電視 都有機會影到

所以失蹤到有狗上門 大概係3日 殺人嘅時候可以唔冷靜但係完之後要冷靜 盡快處理 唔好拖長嚟做

可以報狗

認真，樓主非常可疑，你自己明知自己做緊啲咩，仲要問人哋「點樣處理屍體」，我就算知道都唔會話俾你知啊

個問題係，如果警察早上門呢

佢上嚟你屋企有cctv影到
但影唔到佢離開你點解釋？

全身黑色衫褲，推落樓，然後報有人自殺

買個雪櫃 雪住條屍
唔處理 就咁擺喺度

Netflix套you有教btw 呢個po咁多專家好恐怖

你唔需要解釋
你只要令到樣嘢冇得解釋-製造有利於你嘅疑點
因為如果要控訴你 或者要半你有罪 係佢哋要證明 佢冇用正途落去 係因為你

離開你屋企嘅時候 你冇送佢走落去
如果你知佢跟住去咗邊仲要好清楚嘅話仲會令人懷疑
比狗 問嘅時候你處於兩個狀態同朋友普通見面 根本唔會細心留意細節 突然間朋友死咗精神方亂慌張 擔心 好驚 佢之後點走用咩方法走唔係你嘅控制範圍內所以算係細節
此精神狀態下冇細節-合理

呢啲嘢唔使諗 自己嘅部分做完就可以
之後所有嘢律師幫你諗

真

講真呢個年代周街cam
再加埋呢幾廿年鑑證科技發展得勁快
基本上謀殺，班狗有心查一定查到證據
搵唔到一定係班狗hea做

最簡單方法就係，n年前tvb好似做過，約條友上船，喂佢食安眠藥，再放佢入行李箱+石頭扔落海中央

如果樓主而家係屋企殺左人諗緊點處理條屍
我會話你殺完人再諗點處理已經太遲
條友上你屋企途中已經留低無數痕跡足夠班狗咬到你，之後再申請warrant反轉你層樓，你抹少半滴血都仆硬街
我建議係自首
上到庭學張教授咁搵一大班證人證明條友係撚樣，再話自己衰衝動博誤殺

《野狼與瑪莉》，主角殺咗畀自己綠帽戴嘅女友同老死，之後再搭個鋼架用炭爐燻乾兩條屍

Lm

佢最後處理埋佢鄰居

人頭點處理？

即刻自首食成世皇家飯

唔駛再返工,唔駛再驚俾人屌,唔驚再擔心人際關係

同身體調返轉
頭髮剃咗佢先
軟組織例如眼同埋耳仔舌頭切咗出嚟當內臟處理
都係放入微波爐
用鎚仔撲碎頭骨
喺頭殼頂位置開一個口 將骨頭攞出嚟
之後還原基本步
骨頭磨粉肉嘅切片

老友好熟手
試過？

張教授就係被判謀殺
搏得贏機會好細

微波爐叮生肉
係咩味？

如果係家用電器
有咩方法可以抽走人體水份

有水，加腐爛，先會臭。啱唔啱？

創意台

我「明知」問緊「如果」

呢個假設就唔好玩啦 一定將軍無棋

以前有單案好似咁樣入罪謀殺

我唔知你，問咁ge 問題就算你冇做過但其他人睇到可能會跟住做

都需要好大個雪櫃

雪佢一年
期間要買餸煮飯，
佢同啲餸放埋一齊

拎可樂 佢唔遞畀我
衰

不失為一個辦法

「可能」

諗吓岳飛講過乜嘢

唔得閒同你玩文字遊戲

有咩忙？唔得閒

如果全街人睇住你殺人呢

首先消滅電話/電訊痕跡
如果入到佢電話 首先睇下佢有冇同人交代佢去咗邊
佢同咗人交代就自首 博誤殺 記得喺狗屋除咗話我殺咗人同交代地點之外 話我冇野講 直到律師嚟為止

佢冇同人交代嘅話就着好衫 開到電話就較飛行模式 記得自己嗰部都要較 再裝落鉛口/隔訊號嘅袋 去山卡啦冇CCTV但又有訊號嘅地方開翻佢部電話嘅上網功能 同幫佢求祈上下google 再較飛行模式打爛佢然後掟落海 記得自己全程唔用得八達通同電話上網

之後翻屋企處理鹹魚
假設兇手得自己一個 唯一方法就係喺浴缸放死者血
之後碎屍 肉就起晒出嚟先再碎煮熟 骨都煮下佢 再用硫酸乸走晒啲肉
煮碎咗嘅碎肉就求搵個冇人嘅海傍倒落海餵魚 (一個地方唔好同時倒太多 因為好覺眼)
骨就最難搞 因為劈骨好嘈 但化學物品太危險 好易自己都中埋招
建講根據陳同佳經驗 搵個行李篋塞骨入去 之後灌石屎沉落海

如果之後警察上門問佢幾時走咗 話唔太記得 連佢幾多號上嚟屋企都唔記 問佢點解上嚟屋企就照正答eg 借錢
但千祈唔好畀警察入屋獀 同埋唔好亂咁協助佢調查 佢問多兩句都話唔得閒
萬一唔好彩被捕就我冇野講

因為佢有處理過條屍

我教完你 我咪變咗幫兇囉

如果條屍返生呢？

放曬血再黑膠袋包好，擺係車尾箱車去三卡啦拋屍

一大包嘢裝骨
好揚

叉燒包

浴缸放血？警一check渠就知吧

屌 呢個post好撚不安

買定幾個雪櫃